{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065261",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2461151?place[place_type]=GID&place[gid]=2461151&place[latitude]=37.4446473349&place[longitude]=127.480241997&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 타임스토리"
    },
    "text": "入室は15:00に可能で、退室は11:00までです。 送迎は不可能で、バーベキュー炭とグリルは2名様基準で追加料金をお支払いいただければご利用いただけます。 各客室には個別テラスがあり、雨天時や冬季にもご利用いただけます。 ペンション施設としては駐車場とフットサル場があり、宿には消火器、火災警報器、一酸化炭素警報器が備えられています。 カラオケ機器を利用するには101号と204号が利用でき、利用時間は入室時から22:00までです。 重複予約が発生する可能性があるため、リアルタイム予約システムの特性上注意する必要があります。 人数の追加費用は最大人数の超過が不可能であり、乳幼児を含む1泊当たり1人当たり10,000ウォンを支払わなければなりません。 入室および退室時間を必ず守らなければならず、未成年者は法的同意なしに入室したり男女同室での宿泊はできません。 また、ペット連れの入室はできません。 個人の持ち物の紛失は責任を負いませんので、大切に保管する必要があり、客室では肉類や揚げ物の料理はできません。 午後10時以降は、バーベキュー場と高声、放歌、または喧騒な行為は、他の客室利用客のために禁止されています。 宿内の室内は禁煙で、喫煙はテラスや指定された場所でのみ可能です。 什器破損時の弁償の責任があり、退室時に客室整理およびゴミの分別を必ずしなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室は何時から可能ですか？",
            "answer": "15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "退室は何時までですか？",
            "answer": "11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎は可能ですか？",
            "answer": "不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用には何を支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "個別テラスはどのような場合に利用できますか？",
            "answer": "雨天時や冬季にも利用できます。"
        },
        {
            "question": "施設内には何が備えられていますか？",
            "answer": "駐車場とフットサル場が備えられています。"
        },
        {
            "question": "カラオケ機器を利用するためにはどの客室が利用できますか？",
            "answer": "101号と204号が利用できます。"
        },
        {
            "question": "カラオケ機器の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "22:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数の追加費用はどのような場合に発生しますか？",
            "answer": "最大人数の超過が不可能な場合に発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊にはどのような条件がありますか？",
            "answer": "法的同意なしに入室したり男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "禁煙で、喫煙はテラスや指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時に行う必要があることは何ですか？",
            "answer": "客室整理およびゴミの分別をしなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 336
    }
}